收1部ps4

有無巴打想換pro平平地賣左部舊ps4
Lihkgjk46@gmail.com

冇